[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(21)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生同冇緣人,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

po9 - 17 因人手極度短缺未能盡占 現進行「回鍋優先活動」
煩請之前放低問題既人 quote番問題再貼一次 我地會有專人盡快幫手

痴線 開post開得咁快

點解軍官翻工仲開到post

佢地主
唔洗返工

平日搵多d錢，暑假瘋狂immersion同oveasea intern

我叫阿水
快D占
太慢占會嬲鳩你

番工到有條重要key無左，啲officer又放晒工

利伸其實平時唔多洗錢

咁咪笠笠亂

財主軍官呢

琴日朝早5點9起身,3點先訓

有個放重要野既櫃開唔到 有人黎問要叫佢地聽日再黎過

啲人會狂屌

番工呢d好死既姐

琴日你明明點幾兩點話訓

爆鎖

幫絲打copy

結果3點先訓

屌我都無用

Po 19 #22

你:力量
對方:錢后
關係:劍騎
未來:錢4
建議:杯8

唉 我9撞下啦 中到幾多就中幾多啦
對方係咪比較靜既男仔黎
似乎你對於呢段關係都幾有耐性
周不時雙方有啲小爭執 但呢啲爭執又好似唔會太影響關係
不過你地既未來暫時都唔會有太大變化 應該會keep住而家咁
建議而家講唔到 等你番黎講多少少俾我聽再幫你望多次

你有條真係未占

今晚可以早啲訓啦

之前做某網購公司 啲客成日供應商果邊斷貨/有問題 就係唔係都屌我地

你地同我吹水會吹吹下唔想訓

oh thxxxxxxx

咁今晚叫大家唔好同你吹水 長期唔夠訓返工會變乾屍

地鐵好迫

今日好幸運，唔洗等車同追巴士

試過黑到 落鐵轉鐵走埋再無尾班

留名

咁點算

我試過搭地鐵趕唔到尾班火車 要搭番轉頭坐紅van

係常識啦 多人既時間我去mk一定係mke行過去

永遠人在旺角一定行上mke

捱慣左啦,之前日日訓6個鐘番14.5個鐘都係咁,成個月冇放假

你班友 兩日開到21
Btw你地解答我個條同命運之輪完全係match
我就係得鳩閒無野做solve命運之輪個條友
過多幾期六合彩我再貼飛

Po 19 #88

你:杖1
對方:杯9
關係:節制
未來:杯3

唔係
雖然你好努力嘗試搵機會同佢一齊
但對方對呢刻好滿意
而家關係好平衡 唔好嘗試打破 (我驚你打破平衡連FD都冇得做)
乖乖地做朋友啦

水份極高

呢個puzzle先好玩
中一次算喇，連中兩期我驚馬會狙擊我

你個puzzle係...中六合彩?

不過我教人都無意思，得我先睇得明呢類野
牽涉太多遠古知識同概念
同啲數學家講佢地都係一頭問號
同埋當馬會知道我條數點計出黎就會轉玩法，到時佢地嬲豬覺得無可能就會拉鳩我去坐監
不過世界上任何一隻game都可以計到個result出黎
唔存在random

post 19 #174

你鐘意果個女仔好似對你無咩興趣 好似另外有留意緊既人咁
我覺得唔大機會一齊
利伸 9upper

繼續留名

柒叔 今日dayoff?

我有個朋友話就算係隨機既電話號碼都有意思

膠木大師終於出手

我好廢 應該唔準

中頭獎救濟大家如何

同意同意

提早點名可恥
好彩我最後一秒趕到

玄學大師話冇可能
咁10世都唔會有可能

留名等被救濟

我中獎都係諗住救濟眾生姐 實際有幾多蚊真係入我袋我自己知，爭在唔係派實體錢姐

佢岩呀，佢睇得出呢樣野應該離中獎不遠

me訓覺大師 左手海馬牌 右手sinomax

佢有學呢啲野

Po 19 #127

現在:杯4
道歉既時間:杯侍
道歉完既未來:正義

我覺得你而家係諗緊應唔應該道歉
不過我覺我道完歉都冇乜特別

隔左成年先道歉

我都覺個女仔應該對佢冇乜興趣
手癢開左次
佢:杯6
對方:愚者
關係:杖騎
未來:杯9
不過我就唔明點解出杯9了

現實稱呼:iris
性別:女
問題:佢有無鍾意過我，定係玩我？

做返朋友會開心啲?

係掛

現實稱呼：Kws
性別：女
問題：應唔應該同返Ex一齊
Thx

其實毒撚一個更開心

Po 19 #149

過去:劍5
現在:錢王
未來:錢4
建議:世界

冇阿 唔會出到pool
你係咪咩都唔做等女到
不過 呢個係真既 順其自然啦

Oversea intern番咩

各自有自己既生活

指原巴打想問咩

屌
我俾左八字你成年都未有
下次推鳩你落山

性格好唔等於有拖拍，無關係的

Post 19 ＃344

你地關係之前應該已經覺得有啲野變緊 覺得有啲攰 想搵下新鮮感咁 但你地段關係一齊返都會覺得無咩安全感 係咪有人做錯事黎
利伸 9up

見到唔會出到pool真係想拍下拜仁巴打膊頭
IKTF

握個手，歡迎加入a0大軍

冇左你個盤

Po 19 #158

過去:月亮
現在:錢1
未來:杖10

我諗到啲野可以講
不過你要話我知你而家有冇暗戀對象
同埋呢 你一直以黎係唔係擔心冇拖拍/冇人要咁

強大

不過都好好玩

準備好一個人BBQ未

寂寞仔，呢個case我覺得唔應該用呢個陣

積少承多係唔係占左

寂寞巴加油 我要幫手煮飯

都唔知佢想問乜

好似係？大家都話解唔透

因為我諗住check佢會唔會有對象先再開下一個
但係見到冇 咪算
(講真話 其實唔識開特徵

自己查番
後果自負

究竟佢係問緊愛情走勢 問緊佢個對象特徵 定咩

睇下佢會唔會返黎補充下

好大範圍

如果有大師解下 唔怕我煩幫我占多次

Po 19 #268

積小承多絲打 因為我唔知你係咪想再占定點
所以你見到就覆我啦
我hold住先

okok

占左啦 但大家話解唔透 因為占出黎結果同佢做啲野唔一樣

巴打咁犀利

寂巴個陣唔係有再開咩 話我似單戀嘛
佢都唔知係hea覆吊我定點
可能俾人間接拒絕左都唔知

真係唔多掂喎 你俾少少時間我組織一個好既9up稿

po9 #4
上個po 貼番都冇人占

死左底板呀屌你

我冇幫你開過

占緊啦

應該係無希望所以我都可以摺埋
係自己死搵佢 好似仲有希望咁

煮飯有咩咁犀利

眠寶開多左次我咪又解多次
仲占都冇意思

琴晚再開過解左啦

係咪就係話練手果個case

我開左第二個 同果兩次唔同

岩呀 占完無結果 寂巴唔洗幫我啦 感謝你

下

咪走住
啱啱先開完諗緊點解
咪哂我精神
聽埋先

我係唔會走 會同大家繼續吹水

等睇

連登好有愛

Ff多左既絲打唔好走，我地一樣

紅 思苦在？
求解星盤

１‧代表你對對方的看法。劍10
２‧代表對方對你的看法。劍9
３‧代表你認為目前雙方關係。錢5
４‧代表對方認為目前雙方關係。錢4
５‧代表你期望未來雙方關係的發展。錢10
６‧代表對方期望未來雙方關係的發展。劍王

我唔明 我唔明點解睇法係劍10 9
不過我會覺得你對於而家既關係唔嗲唔吊咁覺我好辛苦
對方會覺得而家既關係維持現狀就足夠 唔好再作任何改變
你想同佢開開心心咁繼續過
但係佢..um..um...um..um..um..um..um..um..um..um..um..
都係似想維持現狀 會接受普通既交流
等其他人補充

就算占卜結果係點 我都會繼續留低

我已經唔記得我琴晚開咩牌

大家明唔明 所有一旦放左問題 而家最後選擇留低既人 都會最後踏上塔羅之路 呢個係詛咒!!!!!!!!

簡單一句 fdzoned me

在呀 但準備溫書
你留低資料我盡快

好似開左對方劍5
其他唔記得

又係你 啱啱先占完

碌上去，寂寞巴打問你野

同意

有冇之前入出生時間data嗰個網站

同埋tg

好好好

宮神星網

對方：星星
自己：劍9
現時：聖杯國王
將來：錢5
結果：國皇4

唔係
我再夜d開多次

自己：戀人
對方：劍5
關係：女祭司
未來：杯3

差唔多，都係friendzoned

我叫佢自己睇返再答你 等等

寂巴 我唔識睇牌 但就咁睇牌面 次次都好唔同咁
成日覺得係佢既諗法同啲牌一樣 5時花6時變

Fdzone 好過乜都無
習慣有左佢就甩唔到

Po19 #271

你:杯10
對方:吊人
關係:杯3
未來:錢騎

我唔覺得對方想發展住
但將來可能有好轉既
俾少少耐性應該ok既

但我想問下劍10 劍9 general係代表緊咩意思

大概啦
你叫其他人逐張解下
我都想聽下

劍9 我係覺得焦慮過度 訓唔安樂啲frd
劍10 飽受折磨 痛不可忍

冒水桃花，似有還無，感應，參考

你琴日未講哂
我有做野嫁 勁勤力 (好似係)

原來眠寶最初仲有一次
吊人
戀人
棍7

有冇tg

寂巴同眠寶第二次開講既野好似
佢個人好多野諗 所以佢糾結緊要唔要我
可能我同佢想要既女仔太唔同

其實好多次 你地都話一次就準 耐何個狀況同做既野同占卜結果矛盾
辛苦你地 無言感激

無d咁ge事

我見到關係係杯5
未來係皇帝
(佢:杖后 對方:星星)

講下笑姐
咁啱留低既眠寶同師姐都忍唔到買左塔羅牌

只有女生中

積小係絲

現實稱呼: pui
性別: 男
問題: 同ex有無機會復合

Po 19 #492

過去:魔術師
現在:杖6
未來:錢王

搵唔到野講
真係只可以同你講
冇
不過我覺得你幾享受呢一刻 唔想轉變多

幾時變左hehe

我冇記錯你係絲嫁麻...right?

係呀 千真萬確

Po 19 #500

你:杖10
對方:杖5
關係:杯侍
未來:劍8

你地識唔識

過去：棍10
現在：棍7
將來：劍3

你以前應該鍾意過人但無結果, 好努力搞到自己好攰
我覺得你而家有對像, 你好似想打開佢心房, 但對方就好似無咩回應咁
未來都唔見好, 你會受傷

呢個原來我開過

我都係開完先見到

Po 19 #501

１‧代表你對對方的看法。錢后
２‧代表對方對你的看法。錢騎
３‧代表你認為目前雙方關係。教宗
４‧代表對方認為目前雙方關係。月亮
５‧代表你期望未來雙方關係的發展。劍8
６‧代表對方期望未來雙方關係的發展。死神

搵人解
不過我好似睇唔到對方對問卜者有愛情既感覺

係留低既人幫手接力

有冇人有紅思苦TG

寂寞真係好勤力

下個#532
休息
今晚都應該唔會再開牌

大家都未來嘅發展都唔係太睇好
第一感覺

正解無誤

你TG我我俾佢TG你

Ok 已抄低

我TG左佢啦

不過我唔係好明教宗係呢到既意思

早響麻

笑死

妖

即係好似日向雛田暗戀旋渦鳴人但係無發展同結果囉

生動貼切

紅師傅都有睇火滾拎樣

咩國家

駁唔到

你唔係俾錢拎番資料

人地起碼都撈到個火影夫人同生返兩件先啦

好似黎緊出番外係佢地個婚禮

d圖係冇過番落電話,係手指入面

中段棄左
我鍾意寧次

碌咗碌鳩入嚟

執返先啦，被人踩爆就唔好啦

你想點

中意紅豆 我愛羅 手鞠
之前tvb睇到佐助vs鳴門 (但tvb次次都冇講邊個贏或輸)
跟住sembreak果時日日睇10集
睇到大蛇丸果班人之後就冇睇 (追到好攰
7xx集 真係人都癲

我特登俾軍官咖

送我碌鳩俾你呀

我要兩條做咩

仲有成個鐘先走得

Can go fuck yourself

我仲有兩個鐘
已經好眼訓

咁high

唉今日又做左d多餘野 駛左錢但人地又冇咩反應
我真心問下啦咁

呢個係同一個女定第2個黎

其實我覺得佢愛你啲錢多過你個人

1233

點解寧次要領便當

同一個
我知佢而家未係愛我

放棄啦

寧鹿

長篇動畫我選擇睇hxh naruto 追到唔想追

In one piece I trust

還我寧次

One piece我反而唔鍾意

定係之前太多人追過佢 佢盲目哂

我第一套追既係網王

佢要你買樓比佢咋 你琴晚唔係諗清楚架啦咩, 做咩又番轉頭呀

網王有種不明既引誘令到我追哂 明明好膠

屌你都廢9事
到時無女無樓唔好喊

唔.....

pkm dmg

轉身走啦

手塚領域

如果一陣無人幫你占我番到屋企同你開
想問下你今日做左D多餘野係做左D乜

冇咩特別 唔講了

可以答你佢唔愛你呀 你對關係好積極 佢同你完全唔同步啊 如果一齊左只會係一段唔平等又令你好無安全感既關係 成日患得患失咁 快啲放棄啦

岩岩幫佢占左 見佢問左咁多次 雖然唔開牌都會叫佢放棄

老實講
佢而家考緊final
考完 我想試下先
唔得我會放棄

終極目標單野 我會考慮得好清楚先 唔係而家決定

不撞南牆心不死

冇眼睇

唔係圖黎

塞住個穴

其實我覺得佢只係想呢到有個人叫佢去馬

我cap左個盤

塞你果個就差唔多

唔係 係我自己on9 我想睇下佢考完試點先

你希望我唔準好過

你占左D咩

喊出黎 無野了 轉交俾寂寞

你咪講囉

選擇性失明,算吧啦

#231

巴打係咪琴日話想放棄 gold digger個個

咁我都係岩岩識佢je..咁快占到之後愛唔愛?

其實係我唔想放棄

我冇勇氣再去搵

真係喊出黎

算啦咁你咪去馬囉，最緊要唔好投資得太多落去

我太廢都係收返埋副牌

???

我覺得試左都無所謂，咪當識個朋友囉
反正條女都唔係wet妹mk妹sp妹
一睇就知大家有d想去馬但又唔知對家性格係點唔知夾唔夾得來果隻啦

咁我又唔係咁睇
而家俾我個感覺係似用錢買關係

俾我個感覺好唔健康

冇 而家未有關係
佢要考大考 話考完先諗
我一路話儲錢 可以唔係點駛錢落佢度
反正到時有錢買果個係我 到時揀繼續定放棄由我話事
我有時係咁諗

唔......

你對佢有左感情之後 就好難放棄

懶呀，開張奧修就算
同感應批文一樣結果

summer哥你識幾多野

呢張係乜

係時候做essay

奧修我唔係學占卜，係學其智慧
佢果套智慧係要細味先至明白，無可能一下明曬

愛人

求幫占

shit 我見到未來係太陽
但而家關係係劍6

你等多一兩日啦
而家係post19 開緊turbo
或者會有貴人手癢想幫你占呢

女
嘉
今年感情方面如何有冇桃花？

我講左成日仲未做

笑死 搵大佬

我見到結果係 seven of arrows
現在係 two of arrows

無啦啦又話要睇我身份證

真係唔知佢痴邊條根

唔好呀....佢想用你身份證借貴利

星期六要交 黎緊有日兩份essay疊住個final

我遮鳩哂D樣同身份證ID了

我又冇諗呢樣野但我冇咁白痴 我唔知佢想睇乜 純粹睇我幾時生日?

屌
你人生

生日問唔得既

一定啦。唔係睇你身分證仲咩。
一個女仔對對方有興趣一定會八卦睇下佢d ID card, octopus card, etc

我唔知佢就乜Q野
淨係一句話原來你就快30喇喎咁

咁得意。等我呢個廢j full完mask 一陣開牌睇下先

可能你個樣唔似30。佢想求證

係手指到

唔會啦 一早講左廿尾

你講就信咩
我成日都話我30歲毒巴架啦

亨
男
同女朋友既將來

可能想了解你既所有

我唔知佢要來做乜 不過我好醒既遮左樣同ID
佢又冇問 淨係講左你今年30歲喇就快 咁

我又問佢 又唔見你俾返我睇
佢話聽日先 咁

一早佢問你個陣要同佢bargain 你比左佢要比/一齊交換比啦

知你講呢句你掩住個良心

今日拎返幾年前買既月亮出黎帶 仲好多藍光

冇咩所謂架 我俾果張佢都冇野睇到

咩太陽劍6係乜

講數係常識啦

聽你越講越覺佢怪怪地 但你小心啲啦 想繼續了解咪繼續了解下 但要及時抽身出黎

我都唔知佢無啦啦叫我影張ID CARD俾佢睇做乜

係咪應該唔好咁陰謀論

We all FF too much

旁觀者清姐

是咪想睇你張相 有啲人好鐘意睇人證件相
但有啲警覺都好既

佢又冇問我拎返身份證號碼就算啦唉

不過騙徒手法層出不窮 巴打小心啲啦

自己謹慎d就得啦

知架喇

睇完今個星期既通靈之戰覺得好空虛

我抽到而家係棍10
追佢係杯10
唔追係教皇
點解會咁

其實你地d太極點打左去邊

可唔可以講D人聽得名既野

即係雖然而家勁慘，繼續追會有好美滿既將來
利申，我岩岩學，唔好信我

我都係堅持女方係劍侍
想試但仲需要時間一步一步黎

有時唔係就咁睇既

我岩岩番到屋企就開，個心未定

佢真係痴痴地
但佢其實都好慳架
我話請佢食野佢都係揀爭先

正話我係杖后

但買樓要落佢名

呢個遲D再算啦

我會問清楚所有野先決定 你放心
例如佢冇份供點處理ETC 呢D

我唔會做白痴

日日都有番工

即係唔會放棄, 繼續以結婚為前提

我都話我唔細架喇

我已經準備好買姑婆屋

勤工獎get

都要有錢先得架

射波嗰日話你聽

可唔可以講多少少我聽呀

無嫁 book定老人院床位先

柒叔拎勤工獎黎請大家食美極

我番嗰份工冇勤工架喎

支持射波

射啦

諗住聽日又翻兩個鐘早走

打算星期五射

Cfu返咩 有得返兩個鐘就走咁彈性

我抽到係依家棍王
追佢係杯1->棍2
唔追係劍侍->劍8

現實稱呼:ca
性別:女
問題:可唔可以同到自己鍾意嘅人一齊

已經變左輸打贏要

現實稱呼:Fran
性別:男
問題:可以同到心儀對象一齊嗎?
(情況係未表白已經自爆左底牌)
thanks

不過咁 其實我地勸左咁耐佢都唔肯放手
佢唔追人既下場係會慘過追人既下場既
雖然段感情9成係基於物質上而成立

好呀連放三日

總之我決定大事一定會考慮得清清楚楚

我唔係唔想聽你地意見

係我真係想試下佢係咩人

頂收左牌先醒起仲有個朋友條問題未占 好攰

連放5日

可唔可以大概講下你地占左D咩出黎?

廢青放左成個月

占太多次啦，過一排再問過啦

你真好人

聽日老細放上晝
可以打機

我個個都係追好過唔追
追到後你地關係會幾好和諧

哦好呀好呀
我係唔明你地果D術語

廢up無祕笈
反正頭盔一早已戴

聽日要執行李，諗起都攰

收皮啦 死廢青

你大天使去左環遊世界

9up ja. 我唔肯定呀啦

算啦,根本就唔應該同一條占咁多次,更何況佢都唔願接受,咁仲有咩意思,本身就抗拒緊塔羅

你同軍官果隻未輪迴

所以其實唔駛理我 我吹下水OK

連唔到線或者連錯線都做緊唔同野啦

應該係error先岩

但係我都係拆解唔到佢拎我身份證做乜

一早返左黎搵我啦

你問我地我地都唔會知
想知你咪問人囉
佢唔答咪由佢囉
反正你想試探人
岩哂啦

收左工體力歸零未

唔好執囉

眠寶啲friends 話準唔準

最近有人叫我玩黑色沙漠

唔得啦7，8號都唔得閒執

0左好耐

一dd, 因為未熟牌義

唉我仲有

成日好撚長氣好煩

成日唔覺意講左心果句

呢兩樣唔知點改

最近有人見我玩咩三國

我feel到
呢樣野塔羅幫唔到你
所謂江山易改本性難移

冇嫁喇

完了吧～如無意外～

你: 杯9
女同事: 女皇
而家: 隱士
將來: 劍8

你本身好似唔係對於拍拖好大慾望? 都幾鍾意自己玩
女同事似乎係個好歡樂好NICE既人
而家好似大家都被動, 唔係好積極發展
對發展成情人唔睇好, 應該唔係好夾

利申初學, 唔準唔好意思

幫你唔到

呢個應該咩陣
我想抽一隻YES NO就算

我做完assessment 返黎啦

我只係徒孫 練左上身先

收到TELEGRAM了
好多謝幫過我嘅所有巴絲

下次開個靈擺post淨係答yes no咪算

講起靈擺。唔知係咪我太耐無理佢，早幾日用佢佢唔聽話

恭喜您終於收到

你: KNIGHT CUPS
佢: WANDS 3
而家: PENTACLES 4
將來: KING CUPS

你個人異性緣好好, 好多朋友
個SP係好有領導力, 有D大男人?
而家關係都算穩定無咩大事發生, 但你對關係好無安全感
將來睇落有機會發展成情侶

利申初學, 唔準唔好意思

收到都要繼續留低呀

Cfu聽講你下年退休

新手上路唔係好識占

你咩意思

我鄧人開心姐終於收到結果

牌陣呢d隨意既姐

軍官聽日返幾點

弦外之音

Memo子個個我地有睇
我同我fd笑地仆街

聽日唔番啦,hp已經0
後日10點interview

唔講，廢事你唔教我

我有咁小氣?

稱呼carol
性別女
問題.我依家愛情上上既問題應該點好

唔似。你好大方

希望係真心話

咁耐無用，梗係淨化左先
點q知佢沾左咩氣

用蒸鎦水浸啲水晶碎石落壺度浸48hrs，噴幾下落靈擺度，俾佢攤幾分鐘先抹乾水再拎黎用

現實稱呼：yan
性別：絲打
問題：幾時先搵到真命天子 一齊得都唔會耐

多謝多謝

當然會
當咗你地係兄弟了

你: KNIGHT SWORDS
而家: EMPEROR
考既結果: CUPS 10 (我想講我第一次諗住單隻咁抽時都係抽到CUPS 10)

你個人本身算幾衝動, 諗到乜就做
而家你目標明確, 一心諗住要考到, 好專注
結果會係一個你滿意既, 我諗即係考到啦

係真心

PO21 回鍋差搵大佬照個個, 唔識占

睇得出
睇得出.....

開返個一念無明團刷任務

放左佢係白晶簇了 聽日試下用先

加油呀！！！係咪in 醫護果啲

我冇所謂呀

你唔信我......

我好誠懇架
我信

叔叔

信唔信你好

現實稱呼:May
性別:女
問題:近排出現咗個男仔 都幾高質中晒我想要既條件 但佢表現得對我唔太有興趣 但又會約我出街 咁其實有無發展機會㗎?

ha非緊急,但其實唔想做
著tee外套波鞋去會唔會太過份

以前買兩次靈擺 兩粒都好快爛 有次係訓醒之後佢無啦啦有條挖痕好深好粗 但臨訓到醒都係無人掂過佢

眠寶誠信接近破產

我咩人都信嘅

Smart causal應該好啲既

會比人呃嫁 我疑心重過400磅肥婆

即係又要摷番件恤衫

我咩都同你講哂啦
你要出賣我話咁易

全世界最守得秘密既人係中途島軍官

多謝你

我細個買好撚多靈擺
用一陣啲靈擺全部崩晒角
嬲嬲地用自己頸上啲鍊算

你: 皇帝 (補杯KING) 睇唔透
佢: PENTACLES 3
而家: 劍4
將來: 杯7 (補杯9)

男朋友係個會慢慢實踐自己計劃既人
而家你地關係去到一個暫停既位, 似乎大家要冷靜下思考到底大家
你地應該會花D時間去諗大家適唔適合對方同自己係想要D咩, 但我覺得最後你地會繼續一齊開開心心

利申初學唔準唔好意思

多咩謝 記得唱多d好歌呀

應該好快會有新嘢

脾氣係咪好差逼癲人呀

回鍋計劃
PO 21 爭搵大佬同#392
PO20 下個 #811

好攰, 收皮先

搵大佬
係咪想搵人照住佢個個

係呀 又好似唔係想搵情人, 唔係好清楚要點占好

笑死我

我依家有時都係

買勁多靈擺結果最常用既都係淘翻黎幾十蚊既白晶

膠木有冇秘密講黎聽

你tg我話你知

冇你tg

我既黑曜

你之前仲問我 係咪鐘意求救

唔知點解覺得靈擺黎講金屬比水晶穩定

我有時拎鎖匙

係bo,近排老人痴呆

因為你體力歸0左

咁我要同自己講訓啦柒頭

終於知膠木真身

係咩

你話呢

我容易情緒激動，易呷醋，我認有時會唔好脾氣，但我會立即反省自己嫁，加上我唔太識表達內心想法，宜家係去到暫停既位 cfu呀 唔識點做

咦你地終於相認

佢想單認呀cfu

你硬頸又固執啦，可能有少少控制狂添

我覺得似捱得過既，對方都想繼續行落去，只係真係頂唔順你比佢抖抖先
同埋呢段時間希望你真係好好反省下，大家傾多幾句，叫佢講多啲覺得辛苦既地方，你好好檢討下先啦

屌你搞到我中山埃
大家鬥古惑姐

補多句，有時男朋友攰係因為你迫得太緊
皇帝邊有咁易肯改，但你想行耐啲就唔該你真係認真記住自己做得唔好既地方
一路高壓模式好難頂到好耐

擺明係人地就晒佢啦,好難唔冷淡嫁bo

被你嚇一嚇

今次真心不騙 你講我講大家講

咁點解唔你講先

我覺得人地係純粹為左維持關係先就晒佢,佢唔係真心

單認成功

再見大家 我要離開呢到了

你感應下軍官咩樣啦

唔好同我鬥古惑啦

未嘗一敗

我覺得多少都仲有感情既
不過一定係拗過幾次話改又唔改

麻瓜唔識

感情一定有,但究竟係因為感情定因為純粹想維持關係呢 我覺得後者

始終錢3係土元素

若果兩者比較一定係後者佔多

軍官咁狗架認完人唔自爆翻

現實稱呼: 聰
性別: 男
問題: 乜都試過曬 軟硬兼施 佢都唔抗拒我 但又唔肯應承一齊 已經食過幾次檸檬 要點先令佢接受我 又唔係收兵

個腦自動彈左句「收皮喇」唔好意思

留返俾各位用塔羅驗證

有冇巴絲未訓

做咩

今朝佢又真係主動send返一忽身份證我睇

咁你有冇問點解？

佢最多咪答 睇下咋嘛

今朝考試前 無啦啦係度講阿麻

早晨

早抖

現實稱呼:貓
性別:女
問題:我應唔應該同現仼分開？

應該 屌你 唔好害人

睇下有冇轉機

上堂對卷悶到癲

無人

虹 思苦， 我個星盤點

用 推爆post

冇人講野既

訓到一點
想知點樣可以改善睡眠質素，成日發夢，明明訓好多都起唔到身同好攰

前一日唔訓

都係會訓到好攰

綜合得1400字
幫我喺IFC booking 一個天台位
GG了
G到盡頭IFC，準備今年跳多次

訓之前唔好玩電話

唔好咁快灰啦

好難改

同埋我呀媽而家唔係屋企，我隻貓朝朝同跳上黎搞我

我連1600都冇， 點樣拎高個之前

搵半個鐘淨下心先

綜合應該主要睇你個內容姐

同d主任social 搞到冇晒時間休息

我個陣寫到4版半，即大約幾多字？
我都覺唔係多=好

訓8個鐘就死都起身,訓得多血氣循環唔好

你訓10幾個鐘

所以訓醒都頭痛

逐隻字計分咩

好不安

我個陣都係寫到4版 1600字之前收尾

好不安呀屌 比人起左張班相出黎

圖呢

其實我都唔係好記得 但寫太多唔會高分 因為係綜合 睇你整合果啲能力

見解仔細 整合齊point就夠架啦
寫到天花龍鳳派粒膠出黎咪又係「灑」氣

我借左個收音機俾個師妹 跟住佢入左special rm
利申:唔關我個收音機事 我當年都係用佢

早知買30kg 20kg 未必夠屌

哦 人地出事就你問題

絕對唔關我事

你衰啦

寂巴做到野 俾收音機師妹

借野俾人都衰
唔同你地講野
一個二個夾埋黎蝦我

你冇份b

姐係我有份

蝦蝦蝦 師妹動機

關你咩事

相認

話說早晨 咁多位
集思廣益 解酒良法

又做左話題終結者 唉

搵興趣

無人禮我 bully me

什麼興趣

就黎mon㩒爆啦

f5f5f5f5

真心唔明

暫時未試過醉
感覺自己解酒解得ok快

一齊睇麻

寂巴幾大話

你搵到咪有得睇

wu好似好飲得喎 未醉過!?
擺低1蚊 ok?

暫時未醉過
因為未飲過酒

都話year1
踏夠我細個未

不過小弟仲宿醉緊

咁好仔 唔比自己飲?

咁又唔係好飲得既...
好少同人飲酒
只係同ocamp班人聚會先會飲
但次次都係隊酒 下下都要吹

唔鍾意飲咪唔飲

屌 我同你一樣

I know that feel 下下吹
我久唔久先一次

怕醉渣掛

未飲過又知

俾人話呃酒飲

不過呢排壓力大 飲得多

無啦啦做咩要飲 我飲茶同橙汁唔好

次次都係 啞巴吃黃蓮 其實真玩唔贏

唔鍾意就唔鍾意嫁啦,唔需要試亦都唔需要原因

睇左解酒做介酒

良好習慣 好仔

我都未醉過，因為我都唔飲酒

落街買m記

唔怪得 我諗到而家都未明

Sor9

宿醉上緊堂

係戒 自吞

我係睇住人地輸 哈哈哈 轉頭輸番兩杯俾人

讀緊咩

nvm

唔好飲咁多 好傷身

連吹2罐或3罐

唔講啦 世界太細 好易俾你搵到

你share比我ok？

做乜笑鳩我

飲啤酒係又唔醉但又可以乜都唔記得

飲雪碧

淆?

湯完再飲

笑鳩緊自己渣

佢邊肯俾我

聽唔聽到呀虧妹

我認我係淆底獸

小心做多左野

執完行李好眼訓

sor9 敏感

我終於知膠木真身

你羸

訓啦

訓啦柒頭

more
我剩係知佢個propic唔係佢

新制都幾重字數，因為少pt要長elab
利申啱啱考完，好難
btw我係搵大佬個個 或者我轉問法，幾時會有長拖拍，而不是散拖

我唔會出賣人咁賤

知啦，好耐冇飲啦

好好休息

所以有男仔fd搵我飲就898

時間性我地唔占

寂巴讀緊咩

唔係到講

Pm

想知可以追番之前D post
一個post 1000個cm
20個post都係 20000個cm姐
要睇好快

睇到眼疾都未睇完啦

好快睇哂
唔駛擔心有眼疾

sor唔記得咗
我今年以內搵唔搵到可以拍長拖嘅對象？

當我一目十行咩 我又唔讀書既

信住你先

慢慢等下啦 間唔中上水望下占左未

用追故mode會快啲

我而家有張圖想做wallpaper
但係張圖唔啱size
有冇人可以幫我整做full screen

你唔自己整？ _ _ dog

真係唔識

扮哂野爆我讀咩科

係上次去果間cafe 飲啤酒，嘔到傻左

尋日食辣雞煲
而家隻眼慶合合

又話唔係飲酒 呃我

清湯撚表示連脆香雞翼都覺得好辣

真心呢 食開麻辣生小

慢慢練吓啦

好眼訓

訓

寂寞姐姐在嗎？

係deedee

咁佢係cafe喎

去大陸生活一個月，中辣都食到

求解星盤

你話冇飲酒嫁wo

真心要等

我聞下都醉

你頭先話飲

好忙

打慣左姐

現實稱呼:C
性別:女
問題:會唔會有機會同到個暗戀對象一齊？

樓主 你skip咗我呀

我都相信係

你原本邊個post嫁

扮咩姐

呢度推PO好快...

平均一日爆一個PO...

早兩日留左個名而家已經過左2個

仲想話練下READ牌

真係快左好多
以前3日先爆一次

水份多
你都加入一齊占，幫輕下佢地啦

不如你都買番副學下啦
幫輕下我

發生左d事，嚇親我

我對上果次搵係(18)... 仲想睇下有冇CASE...

一訓醒搵唔番

軍官話教我

post 18占完lu
占post 9-17吧

番去幫下你手呀下..未收工番屋企做住CDROM先...

幾年黎都幫FRIEND READ牌.. 未試過幫網友/陌生人

唔好占9-17
棄哂佢地
直接開19定20
(我都唔知而家占到邊了)

拿... 要上水搵番唔見就自不然會問多次.. 到時先搵CASE啦...

好似係咁..我諗我收工番屋企都#22.. 到時睇有冇新case

如果我今日趕得起份draft就占啦
趕唔到就再等下啦

你搞個回鍋出黎又唔理佢地

佢地好慘

你表白咪知囉

大把case唔驚無呀師兄

秒左..

咩阿 我個意思係唔好睇9-17既post
直接開19 20 21黎占

講到我十惡不赦 完全冇人情味

寂寞男神最好
又勤力占卜 又靚仔

靚仔寂寞巴唔好嬲，係我錯

琴晚po20,21 回鍋占到呢到，新留言既另一條隊

我決定，如果軍官肯解咁我就去開牌

佢咁懶

Btw 單字英文字唔係會skip咩

佢懶到連淨解都唔想解

原來占得咁快

係唔係你開
我ok阿 咁我可以multi task

你地人手一副牌架
唔解又開到既..?

你仲懶

要打字,不了

痴線 懶到出汁

唔用腦會退化架軍官

上次唔方便用電話之嘛
btw 唔好j我把聲

我skip晒新留，整係覆quote番出黎個啲咋

自費，考完有得claim
但都好貴

有得claim咪得

原來係咁

自己：錢7
對方：錢騎
關係：劍6
未來：杯9
建議：棍2

就咁睇唔會和好如初。因為你地而家2邊都唔知雙方點諗，所以無主動去解決成件事。變左依家雙方關係無乜交流。關係顯得逃避，最後就各有各生活，唔會和好。但係對方其實想和好，所以你可以試下主動搵返人，唔好猶豫咁耐。

嗚謝軍官輔助我解說

我搵唔到個個爭搵大佬留言係邊

好呀咁我開你解
但要今晚11點先再開

咁方便先

咁你想教先

唉真係好難行

而家係你唔方便

我個腦生晒鏽

飲啲WD40會好啲

我生活左一個月都係唔得

日日食水煮乜乜乜
番到嚟食辣椒都冇味啦

我去果到好多四川野 但食親都肚屙
屙左成個月 但都係清湯撚

我整係記得佢話轉問今年有無長拖拍, 搵唔番佢個名

咁又真係弱雞啲

DD黎架咩 嚇親寶寶

不嬲都係巴

有無info

再一次證明我係男定係女都其實唔重要
因為我似乎兩種性別在一身

好弱

唔明白點解杯9會各有各生活
我覺得會繼續普普通通

我搭唔搭得咀架?

呢排係咁同自己抽到戰車

唔緊要啦 你個時咪叫我休息既

隨便啦

戰車即係點

矛盾，唔知自己想點，要決定好一樣野就堅持落去（軍官好似係咁講

普普通通咁各自生活但唔會有交流
軍官講既

兩個人都好FOCUS係自己既事務上面，有D等待緊對方先搵自己，或者認為自己無錯，想對方道歉先。
如果繼續咁樣落去，你地既距離就會愈黎愈遠。
不過你地而家幾安於現狀，認為自己各自各生活都可以得到滿足，係呢個情況下你地唔會太需要對方出現係自己既生命當中。

如果要解埋建議.. 其實你地心中都想有對方...或者朋友，或者對象..但係你地唔想做主動果個..

杯9好難解，到底係關係入面好定唔好？

好似係
事關都唔係好記得我占左咩

單睇一隻既話好難解架.. 有冇故事SUPPORT先..?
可以從保守同埋安於現狀既角度去睇既

可以好可以唔好
要連埋其他牌一齊睇

戰車由兩隻野拉住
一個唔覺意就會俾兩隻搞到偏離軌道
所以要固定就要堅持
好似係咁

劍6呀

不過 你等我組織下先 我唔知想問咩

咁就堅持啦

我係瘋狂抽到戰車同棍2 同埋ace cups

話說...你地係咪大部份都用緊RIDER WAITE??

否則要自己開又想搵人解最好掟張相上黎...

唔好咁啦
但我屋企人好食得辣

名 偉仔
性別：男
我4月20號考車可唔可以pass

紅字唔認同
我覺得呢刻正如問卜者所講
而家對方block左佢
正正係劍6
而家係一段俾大家休息既時間
只要係黎緊既時間 做決定果時做左啱既決定
就會令大家活於美滿

好阿 唔好急
慢慢黎

Shock 未來係劍6 又點解呀
點解你地無啦啦又會講劍6既 開心仔 可以一齊問

看圖說故事

你可以領會下

我覺得我放低左好多好多

我都有Google 但好似好模棱兩可

我既睇法係，係呢個時間對方BLOCK左求問者，你講得岩，對方係想休息下，比自己情感上充下電，沈澱下。係呢個互相都唔會搵對方既時間，對方既感情會收番埋，同埋相對滿足...

要打破呢個框框係睇大家點樣選擇

可唔可以講下你本身個故事.. 同埋你想問乜??

唔係
休息 唔等於 絕對放棄

雖然唔應該講牌陣
但係牌陣入面既未來係指雙方既未來
唔係問卜者既未來/對方既未來
所以你話對方既感情會收番埋，同埋相對滿足
只係對應一個人黎講

終於相認成功

呢一個未來有兩個解法，可以係求問者現在對於「對方未來」既reflection，或者對「關係未來」既reflection，我既理解係求問者覺得關係上面，雙方距離會愈黎愈遠，而對方安於呢種距離感而去解

所以我睇法係針對對方個人黎睇，而非指段關係

利申：個人見解

有時心好累都要搵其他野做下 成日諗住個心會腐爛架

冇追post唔知講緊咩

唔止個心 個腦都腐爛緊 積極備戰中

又係個人見解：
你自己都唔知自己想點同埋想要乜，而對方穩陣到你改變唔到佢既諗法做法，係仲考慮緊仲放唔計心機同感情係段關係果陣，你夾硬做好多野去修補只會嚇走佢，整傷佢

結論係，繼續休息，咪做太多野住

好似佢地傾緊上個占既人 既見解
跟住我亂入 問問題

大家都好勁 廢j加唔到把口

加一，番出去溫書先

之前好似已經做左好多野 扣左好多分 希望無事啦

一齊啦師姐

加一，繼續扮工先

備戰完打算點？

佢而家會覺得自己既計劃同目標先係首要同正確的
你做得越多佢越覺得你幼稚同不能理解

6點啦喎 做咩咁搏

想知你地果日見我覺唔覺得我畫左眼線 突然想問

岩呀 嗚 點解之前咁唔識諗架

未諗到 可能同佢一樣 裝備下自己先

你睇完牌學多左，識諗就夠架喇

男人老狗畫眼線

我地講梗係輕鬆
當事人要做唔係咁易既
乖乖忘記徐子陵啦

寂寞男神係韓仔?

唔係好覺 但你塊面紅過我化左妝就好覺

6點半先放

怕羞

仲有3個字咋

因為我有啲fd成日話我畫左眼線

好多assignment呀

紅成咁

等到天荒地老

6點收工

iktf

下 ？？？？？？
我又要睇

唔要

無圖無真相

圖！！！！！！！

學人玩純文字討論？

廢青出緊街食飯

好可愛

咩阿 連登係
多圖=有圖
有圖=冇圖
冇圖=冇圖
唔好蝦我呢啲新會員喎

要忘記先可以休息？？
唔可以靜靜雞掛住黎休咩

希望佢唔會走左去

你地幾時見面架 擺檔啊？ 我去偷睇

寂寞 我地拉巴見！！！

好想見

唔覺wo
咁我想問我濃唔濃妝？

公平咩

理想幻滅呀 原來寂寞係韓仔

佢major d人無咩人韓仔style喎

唔濃啊
我先係濃妝mk妹

好搞笑咁 拉巴見

你首先將個focus放番係自己身上先

問下自己，對方係你心目中係點既
你係咪真心想要同佢一齊
如果無得再一齊果陣，你自己面對既係乜野
答完自己再深入少少繼續問，直到知道自己係段關係上面想要乜，咁你就識做架喇

急唔黎

咩major ?
佢唔係dseg黎架咩

公平咩，我又要見

呢度大家都脫離dse啦除左冇緣

一齊去拉巴！！！

Red cfu好可愛

想插嘴但唔想追post

吓吓吓 你同我同U咩

邊間拉巴，入去第一件事大叫寂巴出黎見我

寂寞問我地覺唔覺佢有畫眼線

無錯

好深奧呀
我怕做錯 衝動是魔鬼

唔係真係有畫
痴線 我邊會化妝

無錯 小鮮肉

屌

要開咪： 寂寞地等待你同我出一出黎！

即係邊間

拉巴見！！！！

邊個當初話唔講 驚自爆嫁

下次姐姐幫你化
你啲皮膚好到唔洗化

收皮啦 人人當你痴線ja

我同軍官相認左 唔怕了

你識塔羅都知改變左觀念就改變字來架啦
當初係當初既事

化妝好正 好好玩

我地可以一齊搭火車喎

你有興趣？

韓仔

童子我地是好朋友吧

冇阿 男人老狗化乜鬼野妝
做drama先要化姐以前
越化越白
越化條眼線越正

你啱

叫聲師姐先啦

點呀師妹

係學姐 唔要bo

佢讀咩科嫁

師兄

你細軍官1年
軍官大我好似係...3年?
所以你而家year 3?

校友gathering

食花生先

不如開tg 唔俾你食花生

老啦我

Old seafood無呢支哥仔唱了

乜你咁架，你拎張圖出黎先

你地tg飽佢

睬你都傻

有書讀，公平咩

可唔可以將魯芬變女神，想試下做女神既滋味

魯芬報名

我先係魯芬

我係矮版魯芬

咁肯定?

妖 咁你講啦

會唔會直頭同班呢

說話咪亂講

唔會啦 唔同major

仲有minor科

我幫師妹講啦

我單眼皮唔識化其他人

肉雙畫少少野都好似好濃妝咁

唔駛推自己個post

有過女朋友就唔叫永恆單身狗啦

軍官
係第一頁加句咪推自己條問題
廢事重覆占
哂哂時間

佢分左先改名嘛
我記得有人問過

果個係我黎

變左單身狗所以變左寂寞式等待

po 9#1

現實稱呼:na姐
性別: 女
問題: 佢對我有冇意思 好難估到佢諗咩

thx

頭先夾頭髮，冒左一串白煙
有冇夾頭JJ分享下，我執頭髮會唔會lon左

但目測仲好正常

再染
好想染頭髮

染

你個頭係咪未乾晒

乾頭夾

串白煙可能係爆炸既先兆
小心

屋企唔俾

oh有可能 佢本身係壞

咪鬼用啦
小心做冇頭鬼
亞歷山大都問唔到你點死
你亦講唔到遺言

好毒....

搽左髮尾油果d？

大學生啦

都係俾屋企管緊 冇計

事實黎
好心提醒姐

爭取啦
先斬後奏會點？

咪教壞人啦

唔想知

遲啲買color hair wax玩算

教佢爭取之嘛
我以前都管得好嚴架啦

冇呀，收工趕翻學校做sharing，求其夾兩下

我都係鐘意黑髮多啲

ocamp玩完藍色就勁中意
銀白都想試

可能個夾太熱姐

我黑頭髮成個on9咁
雖然染左髮都係咁on9

好傷心

其實未來點定位都係由占卜師決定既姐

你自己曳又要教壞埋人地

幾時有

btw 點解我仲覆緊你

教人先斬後奏

因為你根本就唔想嬲我

個個係我呀

係粉紅色泡泡

搭得火車 校巴站見啦

sor 老喇 記錯野

玩左三年 三年都唔同色

不過我都係唔覺得自己記錯
我肯定傻木有講過話唔自爆

好

係我面前話自己老
叫我呢d老野點面對

你老乜春 yr1 係到扮老

唔準嬲呀

我老姐 唔代表我唔可以話我自己老

究竟大家係馬料水露屏路定九龍塘大架

禾刀係yr1

如果食飯著得同平時唔同會唔會好chur
(平時都唔算hea

東鐵線仲有嫁

大家gathering啦 仲等

紅磚既唔通

拉 巴 見！

紅磚
利申: 紅磚

唔知呢

靜啦

唔係紅磚

唔靜

平常心面對
不過粉底揀款透薄d
記得噴少少少少少少少少香水

寂寞咁靚仔點會係mku

大家都化開妝 我成日素顏

童子係紅磚喎睇落

訓到最後一秒
防曬都唔係日日搽

我驚好似約會咁嚇到人

尼奧
男
問題：再見能否再做朋友

著衫照平常囉
d細節位就執下咁
同男神去街係咩feel

禾巧mk咩

分手唔好做朋友啦，好sad

其實佢係個肥矮毒撚

歡迎大家黎到2017年連登辯論比賽
今日既辯題係「再見能否再做朋友」
正方係RED師傅
反方係塔羅post既其他會員
而家有請RED師傅進行三分鐘既首辯

起碼有研究先 我好少keep

你後生

你自己話東鐵線有其他既 仲唔係紅磚

軍官筍盤黎架
雖然佢矮

大啲都會懶唔keep 所以咪毒

呢條辯題好

幾高

好驚有斑同黑
我黑少少都成個賓妹咁

高過你呀 嘈

嬲緊你架

軍官係荀盤 我話既

170
勁高

唔好咁明張目膽講出黎 我怕有同學睇到

我好黑 白唔番成日俾人嘲

你又知d咩 你識我哥咋wo

做咩要嬲姐

衰仔黎 爆人地身高

東鐵線既朋友

佢自己之前講

8成首期
去日本唔洗草錢

夏天都要著長袖衫

身高姐 有咩所謂

抽到一世既水
軍官嬲9你阿虧妹

你地都見過大家又識 知都唔出奇

我繼續好有自信咁著白色

佢就係睇死我唔會嬲佢先狂抽

我都嬲緊佢

嬲囉

你係咪小麥色 好正喎

唔明無啦啦嬲我d咩

FBI is watching you

係呀 做運動曬得多

樂
男
問題：到底有無機會同佢一齊？

實有嫁

身材又好 又小麥色
加條馬尾真係不得了

睇緊古代有連登既話會有咩post 好高汁

琴日自爆

add下大家

身材唔好
大家對於馬尾都有情結

Fish
女
幾時有拖拍

確定要咁問?

馬尾真係好正喎

皮已正

爆

你

Post

Ha